武肺死亡率咁低 當佢風土病咪得

隔離post都講 康復既人話隻病廢過感冒

你地班恐懼撚 口講好撚驚 又怕中招 要wfh

自己咪又係放假岀左去玩 home office開心袋人工

班恐懼撚有份助長港共既病毒治港 屌你老母

啱出完深水埗
仆街 多人到
港豬有得返工 驚條撚咩

專殺老人，睇吓中共平衡幾多歲，你就明白點解咁緊張

政府唔封關做咩要我哋受罪
原本都差唔多清晒 無啦啦又跳舞群組
反正危險嘅都係佢哋嘅年紀 佢哋自己都唔愛惜自己
做咩仲要我哋防疫

風土病係用病情輕重定義架咩

你好 恐懼撚

你估真係有咁多恐懼撚咩

維穩先係主要任務 愈恐懼

黃食店就愈頂唔住

問吓definition 都唔比
惡過馬撚

黎生搵工搵成點

最近比公司炒左 心情曳左小小 sorry

做緊屋企樓下7仔 有冇好介紹

維穩畜同熱狗都係咁

習大就驚 我就麻麻

有邊位係連登岀名恐懼撚

原來係7仔生物學家，統計學家。
叻仔。

On9仔發現案

起個舊post 又唔講野

7仔生物學家，統計學家咁撚叻仔，
自己講啦

新會然?好撚弱智

7仔科學家最高智商

原來係認真撚

叻仔

終於發現到連登最低智商會員

被炒7仔科學家係最高智商

建議你追下岀面其他台先走翻入來奶我鞋底笑撚死

科學家自己笑飽佢啦

話武肺係弱感冒就係熱狗 咁我話你呢啲賤種防疫愛好者係維穩機器都不為過呀？

洗唔洗帶你隻岸鳩岀去見下世面

香港死亡率低於1%, 仲弱過流感
可以咁講，但港共要599, 唔會咁講

歐美可能以前太遠大陸，少受冠狀病毒衝擊
死亡率around 10-15%, 遠高於流感
所以唔可以咁講

7仔被炒科學家真係又高智商又見過世面

除咗不斷人身攻擊 你究竟有冇咩理據可以反駁到我呀恐懼撚aka防疫愛好者aka維穩機器？
你呢啲淨係識單單打打 但又攞唔出理據去反駁人嘅中二病末期患者 唔該你縮返入你個狗籠入面防疫啦 出面好危險㗎

風土病咁唔封關好正確 林鄭又贏

喎，原來寸幾句又變咗恐懼撚？
由頭到尾我都冇表態過。
唔好咁多幻想啦

你估政府真係驚你地死咩 用個病控制人民ja

收嗲啦你隻垃圾五毛

歐美邊有咁高

無表態就係因為你無批評性思考 諗唔到point 淨係知道同人唱反調就會顯得自己好醒

同時唔表態又會畀人覺得自己不斷觀察 好有深度

你呢啲中二病人返狗籠食口罩飲消毒酒精啦

有冇證據證明點樣廢過感冒
即係咁你話呢隻病毒若干認同但唔代表可以咁樣周圍散播呢啲不實嘅資訊
缺乏醫學證據嘅嘢當係鳩噏就算

都話咗你最高智商囉。
我地呢啲乜都唔識，又蠢又冇見過世面。

死亡率低係有一個 pre-condition: 醫院唔爆煲
唔控制受感染人數 個死亡率就會即時颷升

連登仔最鍾意吹捧嘅歐美 學者都唔會話係just a flu
點係咪到時又話呢個學者係deep state
Btw 一向都講就係做好個人衛生就足夠

受教了

但傳染性極強，你睇美國每日幾十萬人感染

唔好用標籤黎稱呼人，標籤除左引戰同分化之外一無是處

解決班廢老咪解決人口老化囉

就好似上面師兄所講 做好個人防護衛生 美國人就係唔信有病毒 自己舒服最緊要
但絕對唔係恐懼撚呢樣唔做得嗰度唔畀去 變相幫港共維穩

大型人口清洗計劃

那你就是 左膠

Yes, you are right! 🙏

其實風土病有佢嘅definition

其實中共未驚過
得小巿民比中共日嚇夜嚇

恐懼撚全面進場

如果話當佢普通感冒ok?

好撚好笑

你好勇呀肯講真話

法國初步data係咁高
但好可能係輕微既唔去醫
所以15% 我都有d保留

但歐美死亡率遠高於香港似乎係事實

黎生，你嘅訴求大家都好清楚，要怪就怪港共唔比你返工啦。
BTW我日日wfh喺屋企打機煲劇都有啲悶。

咁樣攬炒唔好咩越亂越好
攬炒本質上就係加速主義

Block completely!

其實武肺死亡率高過普通感冒even流感好多 尤其老嘢

Doctors and scientists are working to estimate the mortality rate of COVID-19, but at present, it is thought to be substantially higher (possibly 10 times or more) than that of most strains of the flu.

In-hospital mortality was higher in patients with COVID-19 than in patients with influenza (15 104 [16·9%] of 89 530 vs 2640 [5·8%] of 45 819)

應該係呢篇 不過留意返佢係comparing in-hospital mortality
即係話比較嚴重要入院嘅case

屌

個個照迫車返工未驚過

恐懼撚話驚傳比屋企人

ching你講野又幾廢

武肺0.01死亡率其實堅廢過感冒

我唔撚知啦
返工無論搭車定係office咁撚多人都唔驚
點解要驚出街？

學者梗係唔會講啲咁「肯定」嘅說話
基本上你唔會係學術paper度搵到類似must嘅字眼同意思
但醫學學者都認同係要同依啲流感病毒共存